唔明點解仲有香港人覺得呢個唔係軍政府

瘟疫流行，但仍然緊決大圍捕，係咪痴線架

冇哂希望

軍政府？一班山賊咋

禽晚對住now tv鏡頭狂吊，真係好嬲

林鄭政府做得好好 親力親為帶頭唔戴口罩，證明大家唔洗怕肺炎，大圍捕係確保香港既治安和平都唔明日日吊政府嘅人諗咩

班黑狗以為自己可以置身事外姐 遲啲政法委都保你唔住呀

黑警死全家，惡有惡報，落地獄

口罩唔理封關唔理，總之拉哂班義士就重中之重

鬼唔望黎緊9月立法會班建制一齊送終

好有可能係政法委背後操縱

根本同林奠唔係同一個系統

好呀

唔反抗係咁

恐怖組織政府

好嬲

香港獨立 唯一出路

所以只有武漢肺炎幫到佢地

好嬲呀，黑警死全家

Push

好嬲啊係啊 死下全家食早餐

好嬲啊 死下全家食早餐

認真答我 呢7個月 有冇操fit自己

你講得出呢一句說話都知你係港豬啦